{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61535&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 파레스"
    },
    "text": "パレス観光モーテルは心の安定を取り戻すことができる宿で、様々なタイプの客室39室を保有しています。 全室禁煙であり、調理はできません。 チェックイン時間は5:00以前です。 また、パレスモーテルは電気自動車を充電できるEV設備と広い駐車場を提供しています。 駐車場は約30台まで可能です。 パレス観光モーテルは古石亭観光地から最短距離に位置しており、古石亭花畑や天の川の吊り橋、スンダム渓谷、柱状節理コースなど、近くの観光名所にも近い位置にあります。 また、建物内では定期的な安心消毒が行われており、常に最高のサービスを提供するために私たちが発展した心構えと清潔さを維持しています。 これは、快適な宿泊文化を提供するための取り組みの一環です。 パレス観光モーテルは鉄原の名勝地である古石亭国民観光地の正面に位置し、古石亭を近くで見ることができるというメリットがあります。 また、漢灘江沿いの多様なスポーツ文化を楽しむのに良い位置にあり、ラフティング、山岳バイク、サバイバル、カート、トレッキング、バンジージャンプ、モノレールなど多様なレジャー活動を楽しむことができます。 江原道鉄原を訪問してリラックスと旅行、漢灘江沿いの様々なレジャー文化を楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "パレス観光モーテルは何タイプの客室を保有していますか？",
            "answer": "パレス観光モーテルは様々なタイプの客室39室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "パレス観光モーテルで調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、パレス観光モーテルでは調理はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00以前です。"
        },
        {
            "question": "パレス観光モーテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、パレス観光モーテルは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "パレス観光モーテルは電気自動車の充電設備を提供していますか？",
            "answer": "はい、パレス観光モーテルは電気自動車を充電できるEV設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パレス観光モーテルの駐車場の台数は最大で何台まで可能ですか？",
            "answer": "パレス観光モーテルの駐車場は約30台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "パレス観光モーテルはどの観光名所に近い位置にありますか？",
            "answer": "パレス観光モーテルは古石亭観光地や天の川の吊り橋、スンダム渓谷、柱状節理コースなど、近くの観光名所にも近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "パレス観光モーテルではどのような安全対策が行われていますか？",
            "answer": "パレス観光モーテルでは定期的な安心消毒が行われており、常に最高のサービスを提供するために私たちが発展した心構えと清潔さを維持しています。"
        },
        {
            "question": "古石亭国民観光地の正面に位置しているパレス観光モーテルのメリットは何ですか？",
            "answer": "パレス観光モーテルは古石亭国民観光地の正面に位置しており、古石亭を近くで見ることができるというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "パレス観光モーテル周辺ではどのようなレジャー活動が楽しめますか？",
            "answer": "パレス観光モーテル周辺ではラフティング、山岳バイク、サバイバル、カート、トレッキング、バンジージャンプ、モノレールなど多様なレジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "訪問者にとって、パレス観光モーテルと鉄原はどのような魅力がありますか？",
            "answer": "江原道鉄原を訪問してリラックスと旅行、漢灘江沿いの様々なレジャー文化を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 562
    }
}